可唔可以唔好再報有關陳同佳案嘅任何野啊

好撚煩啊

關鍵字過濾

唔想再聽到有關佢任何野